電腦用2.0喇叭求推介

1000左右筆直
張電腦枱唔大只可以擺細喇叭
暫時睇中三隻
pm0.3
edifier e225
creative t40ii
大多數時間都係聽歌 少打機
大家比D意見

呢3隻中我會揀pm0.3
俾多個選擇你
audioengine a2+

thank you
A2+我都睇過下但out筆直太多
有冇地方可以一次試到呢3隻

雖然好唔想推薦呢樣，上taobao望下啦，如果唔喜歡既，當我無講過

邊到有得一次過試曬就唔知啦

仲有一對
如果唔想taobao又搵到人同你share運費
上德國網睇睇Presonus Eris E4.5

搭單問，如果張電腦枱唔夠位，要將兩隻喇叭掛牆左右上角落，啲聲出到嚟會唔會好大影響？係唔係一定ear level最好?

$500以下係唔係求其買就得

500我覺得jbl pebble唔錯

最好就梗係ear level啦
但無位都無計
唯有盡可能對住皇帝位
如果左右兩邊都貼曬牆, 我就覺得個音場會收窄左

另外如果低音個出氣位係後面, 而又貼埋牆就麻煩少少啦